初選未有結果已經勁多人開分化post

笑撚死

分化登

吓 哩度連登喎
最鐘意分化
分化黃店 youtuber 公務員 乜乜柒柒
總之唔係一式一樣就要比人杯

多五毛